吉野家仲唔出返三文魚蟹籽飯救亡，抵你搞到執笠

你一日唔出返，我一日都會幫襯你

唔會幫襯*
打錯字

罷食吉野家po
請大家正評多多支持

我反送中之前已經罷食緊
行得前過呢度好多人

推

出撚埋啲垃圾po
大家咪撚推

靜啲啦 戇鳩仔

Show Blocked User - 唯恐連登不亂

樓主食開屎？